不如試下睇書

唔係講書po
不過見到隔離有個po問可以點增值自己
見有佛過唔好煲劇 其實都幾認同

近年愈黎愈覺得social media同少女劇係麻醉藥
不停灌輸一啲好開心好淺面既野但其實無吸收過任何野
簡單啲講係 無營養

聽過一個ted talk話
if you study miscellaneous things, you get miscellaneous things.

大學畢業之後發覺自己原來一無所知
所以開始返睇書
開頭培養興趣 所以睇啲奇怪書例如講psychopath
果排喪睇變態殺手interview 但又覺得長知識

blah blah blah

搭地鐵時當身邊都係低頭谷
拎住本書會好似去左第個世界咁
睇多幾本就發覺 原來真係有啲野
你唔睇書 淨係上網 你係一世都唔會接觸到

深夜之談 晚安

頂.... 未簡台就禁錯制出左街

睇書撚

不過早近興致麻麻

日日睇電子書

有人理我
點解興致麻麻呢
我係weekend出去coffee shop度度都爆曬
好sad

我都有諗過但但對實體書有情意結 kuku
一收到一堆就勁開心

唔係喎
見到越來越多人拎住ipad、kindle睇書
我都係其中一個
撘地鐵都成日見
同埋上網難道又唔可以增值自己咩？
見你話上網
上網夠有得聽返Ted talk啦
你又知其他人冇增值自己？
你話social media 同少女劇係麻醉藥、冇營養
其實我唔太同意
觀點與角度姐
有人可能興趣在於鬆一鬆，悠閒一下
咁目的已達到
唔講求營養與否

有冇D小說推介下

我都自問係個愛書之人
不過睇其他媒介既野都一樣學到野
好似之前結衣BB做果套日劇《逃恥》除左愛情仲有好多值得探究既劇情
不過無可否認呢個年頭既人煲劇係為左kill time>>>理解到內在價值
當你見到書展最後幾日促銷既時候d書好似一文不值咁
你就明白呢個社會有幾k型

香港買書真係好貴 要百幾數一本 屋企又無位擺

轉買電子書啦
慳位又平好多

你都有你道理
我唔反對電子書啊 但鍾意實體有份量啲
我都無話人地無增值自己
但如果搵到有興趣既書睇會好開心
見好多朋友劈頭就話唔鍾意睇書
我估可能係未搵到有興趣既
因為我都曾經以為自己一世都唔會再睇書

上網係可以接觸到好多資訊
但例如一啲前人辛苦既研究寫成精華既書
我諗比較係luk手機時睇到

係facebook
上一秒見到戰亂新聞好心痛
下一秒見到9gag best vines好好笑
純粹覺得好麻醉

對於少女劇 放下鬆係好
但好多少女視佢為消磨時間 然後消磨曬
一套接一套咁 但情節都係千篇一律
不過都係個人選擇

不過我個人經驗覺得搵到黃金屋幾開心聽些牙

書展啲書我都好難買
最多訂閞下nat geo
通常些網買

我都係因為見些網買平先肯買
英文既話book depository 好推介
算好平又唔洗運費
只係要等耐啲

近排就係台灣網買台版書 都唔算貴

睇書撚
對實體書有情意結

咁睇黎我會錯意
自膠先
我見你好似講到上網咁負面
又講低頭族
以為你對呢個現象有獨特見解
唔好意思

我有睇開書
都好認同你話揾到黃金屋係幾開心
直頭正啦

雖然無錢買樓但係咁ff買蝸居藏書

我其實logic failed
睇書都係低頭

好想睇d文學類既書
巴打有冇好書推介

有無最近睇完既好書推介 最近我先整左張圖書証

完全係食唔正我果範
睇下有無人可以幫到你

不過睇wild果時見女主角拎住啲詩集睇去鼓勵自己
幾正咁

我岩岩都開始搵緊資料
不過我係鐘意一書在手個種感覺
可以揭來揭去 書香

我唔知有無得借
但有本我睇完好開心叫homo sapiens - a brief history of humankind

應該都幾popular, best seller一段時間
好易讀又真係幾易吸收啲知識
不過有見review大鬧佢太bias
不過我覺得好輕鬆好好睇lol

台灣網買書洗唔洗運費？

呢個就要 我買左8本書大概600hkd+100hkd
都算係咁
我買建築書一百樓下一本都算平